有咩香港嘅鬼片好睇？

要本土味重嘅，好似陀地驅魔人嗰種。

開你既火影POST啦戇鳩仔

入黎正想講個套

但係嗰套都唔係好好睇

陰陽路睇晒未？

冇睇過

juno套彊屍本土味十足

錢小豪嗰套？

係啊

校墓處 好驚

呢套好正